
[{"id":"273","nom":"Chemin de Croix + Conf\u00e9rence","date":"2018-05-25","mois_annee":"mai-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"J\u00e9sus et les pauvres","afficher":"1"}, {"id":"272","nom":"F\u00eate de Sainte Louise de Marillac","date":"2018-05-09","mois_annee":"mai-2018","heure_debut":"00:00:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Messes \u00e0 8h, solennelles \u00e0 10h30 et 12h30","afficher":"1"}, {"id":"271","nom":"Chapelet + Conf\u00e9rence","date":"2018-04-27","mois_annee":"avril-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"R\u00e9surrection de J\u00e9sus et notre r\u00e9surrection","afficher":"1"}, {"id":"270","nom":"Conf\u00e9rence de Car\u00eame+Chemin de Croix","date":"2018-03-23","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Sixi\u00e8me pas pour approfondir notre foi en J\u00e9sus Christ","afficher":"1"}, {"id":"262","nom":"Cons\u00e9cration \u00e0 Marie","date":"2017-12-10","mois_annee":"decembre-2017","heure_debut":"16:30:00","heure_fin":"17:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"C\u00e9l\u00e9bration r\u00e9serv\u00e9e aux enfants jusqu'\u00e0 12 ans - sur l'inscription","afficher":"1"}, {"id":"263","nom":"Chapelet + Conf\u00e9rence","date":"2017-12-22","mois_annee":"decembre-2017","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"J\u00e9sus, n\u00e9 de la Vierge Marie","afficher":"1"}, {"id":"268","nom":"Conf\u00e9rence de Car\u00eame+Chemin de Croix","date":"2018-03-09","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Quatri\u00e8me pas pour approfondir notre foi en J\u00e9sus Christ","afficher":"1"}, {"id":"269","nom":"Conf\u00e9rence de Car\u00eame+Chemin de Croix","date":"2018-03-16","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Cinqui\u00e8me pas pour approfondir notre foi en J\u00e9sus Christ","afficher":"1"}, {"id":"215","nom":"Veill\u00e9e de pri\u00e8re avec le groupe \u00e0 J\u00e9sus par Marie","date":"2017-12-15","mois_annee":"decembre-2017","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:45:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Le th\u00e8me : \"L'Immacul\u00e9e\"","afficher":"1"}, {"id":"216","nom":"Veill\u00e9e de pri\u00e8re avec le groupe \u00e0 J\u00e9sus par Marie","date":"2018-02-16","mois_annee":"fevrier-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:45:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Le th\u00e8me : Le \"M\"","afficher":"1"}, {"id":"219","nom":"Veill\u00e9e de pri\u00e8re avec le groupe \u00e0 J\u00e9sus par Marie","date":"2018-05-18","mois_annee":"mai-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:45:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Le th\u00e8me : \"Le coeur Immacul\u00e9 de Marie\"","afficher":"1"}, {"id":"220","nom":"Veill\u00e9e de pri\u00e8re avec le groupe \u00e0 J\u00e9sus par Marie","date":"2018-06-15","mois_annee":"juin-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:45:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Le th\u00e8me : \"Le Coeur Sacr\u00e9 de J\u00e9sus\"","afficher":"1"}, {"id":"229","nom":"Kristu Bolingo \/ Th\u00e8me \u00ab Quiconque met en lui sa foi ne conna\u00eetra pas la honte \u00bb (Rm 10,11)                                                                  ","date":"2017-12-09","mois_annee":"decembre-2017","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"CHAPELET-CONFESSION-LOUANGE - EXHORTATION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"230","nom":"Kristu Bolingo \/ Th\u00e8me \u00ab La foi sans les \u0153uvres est morte \u00bb (Jc 2,26)    ","date":"2018-02-10","mois_annee":"fevrier-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"CHAPELET-CONFESSION-LOUANGE - EXHORTATION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"231","nom":"Kristu Bolingo \/ Th\u00e8me \u00ab \u00ab \u2026 toutes sortes d\u2019\u00e9preuves v\u00e9rifient la valeur de votre foi \u00bb (1 P 1,6-7) ","date":"2018-03-10","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"CHAPELET-CONFESSION-LOUANGE - EXHORTATION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"232","nom":"Kristu Bolingo \/ Th\u00e8me \u00ab Augmente en nous la foi ! \u00bb (Lc 17,5) ","date":"2018-04-14","mois_annee":"avril-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"CHAPELET-CONFESSION-LOUANGE - EXHORTATION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"233","nom":"Kristu Bolingo \/ Th\u00e8me \u00ab Croyez du moins \u00e0 cause de ces \u0153uvres \u00bb (Jn 14,11) ","date":"2018-05-12","mois_annee":"mai-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"CHAPELET-CONFESSION-LOUANGE - EXHORTATION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"234","nom":"Kristu Bolingo \/ Th\u00e8me \u00ab Le juste vivra par la foi \u00bb (Ga 3,11) ","date":"2018-06-09","mois_annee":"juin-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"CHAPELET-CONFESSION-LOUANGE - EXHORTATION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"285","nom":"Christ-Roi de l'Univers","date":"2017-11-26","mois_annee":"novembre-2017","heure_debut":"00:00:00","heure_fin":"19:15:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Ouverture en continu\/Exposition du St Sacrement apr\u00e8s la messe \u00e0 11h30 \/ 15h30 - M\u00e9ditation Eucharistique \/ Adoration jusqu'aux V\u00eapres \u00e0 18h50","afficher":"1"}, {"id":"240","nom":"Jeunesse Mariale Vincentienne","date":"2017-11-25","mois_annee":"novembre-2017","heure_debut":"14:30:00","heure_fin":"16:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Les enfants de 8 - 12 ans - sur inscription","afficher":"1"}, {"id":"241","nom":"Jeunesse Mariale Vincentienne","date":"2017-12-16","mois_annee":"decembre-2017","heure_debut":"14:30:00","heure_fin":"16:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Les enfants de 8 - 12 ans - sur inscription","afficher":"1"}, {"id":"242","nom":"Jeunesse Mariale Vincentienne","date":"2018-02-17","mois_annee":"fevrier-2018","heure_debut":"14:30:00","heure_fin":"16:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Les enfants de 8 - 12 ans - sur inscription","afficher":"1"}, {"id":"243","nom":"Jeunesse Mariale Vincentienne","date":"2018-03-24","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"14:30:00","heure_fin":"16:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Les enfants de 8 - 12 ans - sur inscription","afficher":"1"}, {"id":"244","nom":"Jeunesse Mariale Vincentienne","date":"2018-04-14","mois_annee":"avril-2018","heure_debut":"14:30:00","heure_fin":"16:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Les enfants de 8 - 12 ans - sur inscription","afficher":"1"}, {"id":"245","nom":"Jeunesse Mariale Vincentienne","date":"2018-05-26","mois_annee":"mai-2018","heure_debut":"14:30:00","heure_fin":"16:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Les enfants de 8 - 12 ans - sur inscription","afficher":"1"}, {"id":"246","nom":"Jeunesse Mariale Vincentienne","date":"2018-06-16","mois_annee":"juin-2018","heure_debut":"14:30:00","heure_fin":"16:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Les enfants de 8 - 12 ans - sur inscription","afficher":"1"}, {"id":"249","nom":"Stella (18-35 ans)","date":"2017-12-03","mois_annee":"decembre-2017","heure_debut":"10:30:00","heure_fin":"14:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"La vocation de Samuel (1 Sam 3, 1-21)","afficher":"1"}, {"id":"250","nom":"Stella (18-35 ans)","date":"2018-01-07","mois_annee":"janvier-2018","heure_debut":"10:30:00","heure_fin":"14:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"La vocation de David (1 Sam 16-, 1-13)","afficher":"1"}, {"id":"251","nom":"Stella (18-35 ans)","date":"2018-02-04","mois_annee":"fevrier-2018","heure_debut":"10:30:00","heure_fin":"14:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"La vocation d'Isa\u00efe (Is 6)","afficher":"1"}, {"id":"252","nom":"Stella (18-35 ans)","date":"2018-03-04","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"10:30:00","heure_fin":"14:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"La vocation de J\u00e9remie (Jr 1, 1-10)","afficher":"1"}, {"id":"253","nom":"Stella (18-35 ans)","date":"2018-04-08","mois_annee":"avril-2018","heure_debut":"10:30:00","heure_fin":"14:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"La vocation de Joseph (Mt 1,18-28)","afficher":"1"}, {"id":"254","nom":"Stella (18-35 ans)","date":"2018-05-06","mois_annee":"mai-2018","heure_debut":"10:30:00","heure_fin":"14:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"La vocation de Marie (Lc 1,26-38)","afficher":"1"}, {"id":"255","nom":"Stella (18-35 ans)","date":"2018-06-03","mois_annee":"juin-2018","heure_debut":"10:30:00","heure_fin":"14:30:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"La vocation de Saul\/Paul (Ac 9, 1-22)","afficher":"1"}, {"id":"256","nom":"Notre Dame de la M\u00e9daille Miraculeuse","date":"2017-11-27","mois_annee":"novembre-2017","heure_debut":"00:00:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Messes \u00e0 8h-10h30-12h30-15h30-17h15","afficher":"1"}, {"id":"257","nom":"Ste Catherine Labour\u00e9","date":"2017-11-28","mois_annee":"novembre-2017","heure_debut":"00:00:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Messes \u00e0 8h-10h30-12h30-15h30-17h15","afficher":"1"}, {"id":"267","nom":"Conf\u00e9rence de Car\u00eame+Chemin de Croix","date":"2018-03-02","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Troisi\u00e8me pas pour approfondir notre foi en J\u00e9sus Christ","afficher":"1"}, {"id":"259","nom":"Fondation des Filles de la Charit\u00e9","date":"2017-11-29","mois_annee":"novembre-2017","heure_debut":"00:00:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Messes \u00e0 8h-10h30-12h30","afficher":"1"}, {"id":"260","nom":"Chapelet+Conf\u00e9rence","date":"2017-11-29","mois_annee":"novembre-2017","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Le cheminement vers J\u00e9sus Christ avec Saint Vincent de Paul","afficher":"1"}, {"id":"261","nom":"Immacul\u00e9e Conception ","date":"2017-12-08","mois_annee":"decembre-2017","heure_debut":"00:00:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Messes \u00e0 8h-10h30-12h30-15h30-17h15","afficher":"1"}, {"id":"226","nom":"Coeur de J\u00e9sus et de Marie \/ Th\u00e8me : L'Esprit Saint","date":"2018-05-13","mois_annee":"mai-2018","heure_debut":"15:00:00","heure_fin":"18:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"ROSAIRE-INTERCESSION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"217","nom":"Veill\u00e9e de pri\u00e8re avec le groupe \u00e0 J\u00e9sus par Marie","date":"2018-03-16","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:45:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Le th\u00e8me : \"La Croix\"","afficher":"1"}, {"id":"225","nom":"Coeur de J\u00e9sus et de Marie \/ Th\u00e8me : Saint Joseph","date":"2018-03-18","mois_annee":"mars-2018","heure_debut":"15:00:00","heure_fin":"18:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"ROSAIRE-INTERCESSION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"218","nom":"Veill\u00e9e de pri\u00e8re avec le groupe \u00e0 J\u00e9sus par Marie","date":"2018-04-20","mois_annee":"avril-2018","heure_debut":"19:45:00","heure_fin":"21:45:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Le th\u00e8me : \"Les rayons\"","afficher":"1"}, {"id":"264","nom":"Chapelet+Onction des malades","date":"2018-02-11","mois_annee":"fevrier-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Seules les personnes inscrites avant le 18 f\u00e9vrier 2018","afficher":"1"}, {"id":"265","nom":"Conf\u00e9rence de Car\u00eame+Chemin de Croix","date":"2018-02-16","mois_annee":"fevrier-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Premier pas pour approfondir notre foi en J\u00e9sus Christ","afficher":"1"}, {"id":"266","nom":"Conf\u00e9rence de Car\u00eame+Chemin de Croix","date":"2018-02-23","mois_annee":"fevrier-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Deuxi\u00e8me pas pour approfondir notre foi en J\u00e9sus Christ","afficher":"1"}, {"id":"224","nom":"Coeur de J\u00e9sus et de Marie \/ Th\u00e8me : J\u00e9sus qui vient","date":"2017-12-17","mois_annee":"decembre-2017","heure_debut":"15:00:00","heure_fin":"18:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"ROSAIRE-INTERCESSION-ADORATION","afficher":"1"}, {"id":"274","nom":"Chemin de Croix + Conf\u00e9rence","date":"2018-06-29","mois_annee":"juin-2018","heure_debut":"15:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Mission de J\u00e9sus, mission de l'Eglise","afficher":"1"}, {"id":"275","nom":"Anniversaire de la premi\u00e8re manifestation de Marie \u00e0 Ste Catherine Labour\u00e9","date":"2018-07-18","mois_annee":"juillet-2018","heure_debut":"20:30:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Veill\u00e9e de pri\u00e8re ouverte \u00e0 tous","afficher":"1"}, {"id":"276","nom":"Anniversaire de la D\u00e9dicace de la Chapelle","date":"2018-08-05","mois_annee":"aout-2018","heure_debut":"00:00:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Messes \u00e0 8h-10h et 11h30","afficher":"1"}, {"id":"277","nom":"Assomption de la Vierge Marie","date":"2018-08-15","mois_annee":"aout-2018","heure_debut":"00:00:00","heure_fin":"00:00:00","categorie":"0","pays":"","type":"","descriptif":"Messes \u00e0 8h-10h30-12h30-15h30-17h15","afficher":"1"}]
